DLLM你班和理非同我入黎

散水撚講幾句就走

平時遊行都食強嫁啦

機場有強食既話

我地贏左嫁喇 !!!!!! 仲衰撚過佢出老解呀

一家大細帶埋小朋友我明 affordable risk 係0, 走先唔緊要

但其他人呢 !!!!

應該盡快大家再共識日子再入 !!!

入呀 !!!

1、得一晚時間蘊釀，都有唔少和理非塞機場，應支持多於鬧。
2、機場無退路，前線消息人言人殊，人心惶惶係必然，起碼今日知道機場是要塞，政府唔敢亂黎，只可放料想我地散。總結經驗，下次唔散就得，唔洗急即鬧。
3、散，唔一定淆，人人抗爭成本唔同，加上體力、準備有限。今日散，明日回，也不出奇，不應鬧。
4、與其鬧，不如諗下次點做好。完。

唔好理
813 全民入機場!